邊到搵到產品設計師freelance

如題，有件家具，想搵個freelance產品設計師，但上網搵極都係平面設計 網店設計 logo設計，有冇人知邊到會呢類freelance？

留個tg

Fiverr

有興趣請tg

推

LM

m

lm

post

認真，搵我 ：